[安已不］爸爸入左醫院

是咁的…前日老豆入左醫院⋯但我唔知要點做
例如
問老豆而加嘅情況
幾時問同問邊個
暫時只係知道爸爸腎炎發緊燒…
比親戚煩到我唔知應該點做
求各位巴絲為小女子指點迷津

採病時間問護士

護士有塊版寫哂發生咩事

Btw祝你老豆早日康復

我爸之前住左好耐廣華，可能可以答到你
你可以揀問護士，好似上面巴打咁講
但通常護士唔會答到你好多野
如果想問醫生嘅，可以試下
1. 探病時同護士講留低電話話想問醫生野，正常個醫生就會覆返你，不過我都試過個醫生忙，幾日都唔覆
2. 唔好理個探病時間，問吓護士醫生幾點巡房，通常係朝早，你就去定伏佢

多謝兩位巴絲指教⋯

我係過來人，想問啲咩，睇下幫唔幫到你

留名

其實你唔強調小女
會唔會有分別？

會，應該啲人會屌住覆

啊…會唔會係咁…
Btw 爸爸已經退左燒啦～醫生就話係急性腎炎⋯同埋再抽左血去check 啦應該差唔多出院啦～
另外好多謝各巴絲幫忙解答連登真係一個好有愛嘅地方

非探病時間咪撚上嚟阻住晒

唔好伏我地啦
你估我地有時間唔會解釋比你地聽咩

急性腎炎
起碼燒完又退 退完又爆 不斷Loop兩至三日先好
唔好急住出院 吊多兩日鹽水 清哂腎啲細菌安全啲
呢家最好就係飲多啲水⋯

利申：急性腎炎入過兩次醫院

1. 探病時間問護士
2. 探病時間同護士講想聯絡醫生

巡房醫生好撚忙，唔好阻住醫生
將心比己，如果有其他病人家屬阻住醫生巡房，令你老豆成朝都見唔到醫生，得唔適時既治療，你會點?

咁係好感動呀麻～（淚奔

係爸爸覺得自己出得姐⋯應該都要等埋血報告先知出唔出得～但點樣要求吊多兩日鹽水？佢話佢有好多水⋯同埋我見佢只係著醫院衫出汗但唔算熱架，係米會咁架？

我明白呀所以都係問護士炸

所以護士唔忙？

急性腎炎處理得唔好會發展成慢性腎衰竭，好唔返，最終要洗腎。

不過醫生畀得你出院就表示安全，但以後都要小心復發，因為發得多啲組織可能會結疤，影響正常運作，甚至可以演變至腎衰竭，定期驗身啦。